點解中超唔買c朗,美斯?

中國咁有錢,加上習種又愛睇波,割讓香港換2大球王都得啦

人地玩階段點會去

唔係有錢就去得咩

你覺得佢兩個會為錢踢啲垃圾聯賽咩？

C朗會唔會本身有錢過一啲中超球會？

5年後估計會

中超講過買c朗啦

係錢問題美斯過左賤種啦